hku nursing 定 polyu mental health nursing 好

借人ac問

1. 學校名氣 hku個名已經贏咗
2. 工作量 mental hea啲
3. 人工 mental高啲
4. 就業率 general 包生仔 mental已經爆爆地

點揀好

兩個都排曬
A3 poly me mental lor

姐係A2 Hku nursing ？

另外想知mental 升上去會唔會好困難 係咪冇乜前途

Hku nursing唔洗諗

POLYU We trust

何以見得

真心中意護士工作？ 前世做錯事，今世做護士。
你問下自己頂唔頂到以下各點先
女人圈政治？
屎？
極長工時？
翻shift？
比病人，病人家屬，你老闆屌你？
做幾年衰老到好似做左10年？
。
。
。

利申：打手(無公信力)

咁睇唔開做護士

mental 100%

事旦你啦
總之兩間都放 a3 poly mental

我都叫係有heart 唔係完全為錢既
呢啲野都有心理準備架啦

好似宜家普通科人工反而高返過mental 同埋mental聽講難升職d 低turnover rate

HKU Nursing? 不了

Mental 飽和喎

入mental 啦
包你乞食

mental 真係睇你好唔好無，流失率無咁高，請人相對少d

睇你男定女，
男仔入hku nursing 住沙宣三寶啲女又柒 ，自己個科又俾人笑鳩，其他科啲女眼角又高，但入poly 大把純啲既女。
女就入hku, 因為你會真係見識到世界，眼界真係同其他U 唔同

我會揀mental

Hku nursing 名氣係邊
Nursing 三間 hku實係最後 雖然有心做嘅讀邊間都冇所謂

算9數啦，我敢肯定95%揀nursing為錢，不過你話唔係咪唔係囖。

自問愛心未到氾濫到犧牲自己一生做牛做馬受氣，就系為左分意義。不過如果你覺得自己可以意義當飯食就上啦，無人阻到你。
身為過來人，勸你懸崖勒馬。大把工可以唸。

因為過去經歷過好多事 所以對護士情有獨鍾 特別係精神科
A1擺咗其他野 希望入到

話哂hku都係一大 要個校名就夠啦

就係擔心呢樣野